你覺得最垃圾既MCU電影係咩？（主觀post/慎入）

個人覺得黑豹
個故仔係幾好睇，但係套戲拍到好撚垃圾
節奏差，鏡頭悶，動作戲一舊舊
戲情既表達冇鋪排，混亂，重點錯曬
完全唔知個導演識唔識拍戲 定佢太hea，浪費曬個故仔

斷水流大師兄

一定係Age of Ultron或者The Dark World
Black Panther冇可能差過呢兩套

The Dark World agger

搭地鐵嗰幕屌出聲

我比較著重整個directing 既技巧
Age of intron 同. The dark world 係平凡老套
但係整個電影拍攝個技巧上冇話好大問題，最多係悶，但係唔會1999

但係黑豹係1999
睇你重視啲咩，不過係我心目中唔計黑豹，依兩套都走唔甩架啦

奧創，雷神1,2
黑豹個人認為還好，反派出色過主角

呢集似係想show佢哋文化多過故事
你當旅遊節目咁睇
我都覺得呢套普通
但可以俾多次機會
睇下集會唔會吸收到今次教訓
我覺得唔太似Ryan Coogler平日既風格
你睇下Creed就知
佢拍打交好睇到仆街

一定係黑豹
第一次睇戲睇到恰下恰下

唔覺黑豹有咩一舊舊
黑豹我覺得有中上水準

最差一定係thor2

黑豹第一場戲就睇到屌出黎
唔明點解要黑豹出現左，之後先黎營造佢個神秘感
有冇人明我講緊咩

成套戲前半同後半重要斷撚開左

無人覺得ca1最尾個4支火槍陣戇鳩？

之後個ca系列，穿越劇咁，一個咁有正義感既人，可以對時代既改變乜衝擊都無就咁神一樣存在係現代，繼續做英雄

睇marvel最炆係乜內心戲都無，淨係為打而打

紅髮女死左個細佬，交代左幾多佢既心境

奧創
睇完屌左聲究竟睇左乜
雷神1，2都係柒下柒下咁
黑豹普普通通，係比班力架打飛機

起碼佢都叫交代到黑豹個風格
第一集起源悶d無所謂
睇下佢第二集會點

奧創啦
Thor 1,2 有Natalie 同Kat Dennings加左10分

套套戲定位都唔同既，佢夾硬加內心戲又做唔好既就會弄巧反拙

好多人話差既Spider-Man 其實我覺得幾好睇
Peter 同liz老豆個段睇到抖唔到氣

我覺得好好睇喎，係個人排名頭3既 MCU

Thor 1同2都好撚垃圾下

樓上條耶撚又喺度獻醜，美國隊長系列出名多內心戲，你同我講話欠缺內心戲

洗唔洗好似DC咁，幾秒鐘就慢鏡頭回憶吓martha

見到標題個腦即刻彈Thor 2個名
但諗深一層我已經完全唔記得Thor 2演過咩，雖然大家話Thor 1&2都爛，但起碼我記得Thor 1雷神唔識死走去挑人機俾佢老豆發送落地球，但Thor 2真係啲啲都唔記得

點解Ironman2都冇人講

其實CA1第一次睇都麻麻
反而睇完CA2 CA3再睇返轉頭會好好多

呢套真係廢到無得再廢
我果時form 2同fd入戲院睇
出到黎個個都R撚哂頭

Thor 2 for sure

Thor 1 2

奧創同雷神2真係冇撚得輸

Avengers 1,2,3

因為有Thor 2墊底

thor2
鬥差冇得輸

IM3除左House Party Protocol 好型之外根本1999

垃圾三寶
thor1、thor2、ca1，任排第一
但睇完thor3開感覺係：不枉我睇咗兩套垃圾
ca1事後回想會好感觸

但係法庭果part笑到仆街
Tony Stark對住鏡頭轉身

Thor3 有一㸃係差過1 & 2

The Incredible Hulk

我覺得幾好喎 係冇咩存在感

一定係thor 1-2

Thor2，我訓左半套戲...

Thor 1,2 Ca1都垃圾 但黑豹係垃圾得黎評價極高
票房勁好

個人： Iron man 3
我要滿大人啊

黑豹認同係吹大左 但係話垃圾又有d過份

MCU真係垃圾我只係會話thor2

thor真係好彩有thor3洗底
如果唔係就thor就真係變2線角色

最垃圾一定係thor1,2（個人覺得1垃圾啲）
1作為起源故事完全引唔起興趣睇
要去到後期先渣起鎚仔正式打一隻機械人當boss
無論文戲定動作戲都

2劇情爛 最記得既係女主行過唔知邊到
無意中發現左空間穿越既地方
另外最後個痴線博士同女主一齊整儀器救地球
但作為一套神為主角既電影
終於比我感覺唔係淨係地球 起碼有講其他星球

黑豹d配樂樂撚正喎 最垃圾應該係雷神2

雷神2講到d黑暗精靈幾撚勁咁
點知轉個頭又係俾thor秒殺

成套又鳩鳩下
雷神老母唔打得 好心就著草
係都要護住Jane (有以太護體死唔去）
咪等埋Thor 黎先算 係都要衝出黎死

真心唔明個幾場戲做乜柒咁

Thor 1,2
Thor 1場boss戰真係 ，送死，覺醒，一招收皮，半個鐘一集嘅超人可以打得仲好。個沙漠場景仲要勁hea，得幾座建築物，cg都廢事搞咁。
Thor 2真係連劇情都唔係好記得

我覺得愛回家真係差d

im2,im3,avg2

覺得thor2還好雖然真係唔記得劇情

而且最唔合理係avg2,講到ultron d兵係釩金屬做，屌你老味，鷹眼黑寡婦一拳一隻

Iron Man 3/AoU/Thor 2